終於可以直接支持Wintergatan...

入正題之前首先有無人聽過／知道Wintergatan呢對band
如果無，容許我吹奏下先
有就skip it

【吹奏開始】
一直以來都覺得Wintergatan呢支band好正

因為他們的曲風合我口味（類似鋼片琴／音樂盒之類...tranquilizing的音樂風格），
而且極有創意
（例如以下呢段音樂，將木鋸當小提琴拉 ）

寫完音樂仲要任人免費download，不設paywall
每次down完都有點過意不去

最勁係明明玩音樂，結果連mechanical engineering都玩埋
之前整過部Marble Machine

現在整緊部升級版- Marble Machine X
(每個部件的製作過程都公開，而且會在留言區收集意見改良設計，crowdsourcing )

依家他們的目標是帶著Marble Machine X進行巡迴演出
希望會來香港
【吹奏完畢】

一直以來有follow開他們的channel，最近得知他們用了YouTube的Sponsor功能
即刻狗衝落樓下7仔增值Google play account

每月捐$25，捐得過啊

所以本文重點是

1. 見到外國Youtuber如此犀利，再望望香港哥班，
2. Youtuber廣告收入逐漸減少未嘗不是好事，至少單靠clickbait騙流量班人
而有能力、質素頂尖哥班
3. 純粹想推廣Wintergatan，令更多人認識

push

支持 有追開